覺唔覺幫米奴列平反既人同港豬一樣

其實貪曾 肥董都幾好🤔
一舊屎再臭d 就要再吹奏之前舊屎

agger

袋住先la

但米仔唔係屎
你就屎

琴晚卡利奧斯喊咩春

Yes

心計

拿 用撚飽佢囉 上年因爲佢失幾多分無人記得

90後唔話得